香港歷年發生過咩意外係類似死神來了?

長沙灣石頭擊中私家車司機死亡
觀塘小巴輪胎飛脫擊斃女途人
海洋公園鬼屋男生遭棺材夾死

高空飛電腦椅壓死人

鬼屋爆頭

屯門公路落石事件..n咁多次

巴士飛落屯門公路

有年年三十定初一，有架旅遊巴士載住啲人收工，之後好似失控反車，成個車頂開咗，有啲人個頭磨爛哂

跳樓責死左個女人
個女人個老公係工業意外死
佢買左野返去拜佢
係樓下俾跳樓個呀婆責死左

中電挖隧道浸死三個工人嗰單

擎天半島做雙黃蓮蓉月

死21個

個整死21條友既司機李秋榮先勁野
殺21個人都剩係判3年，之後仲要走去上訴，改判"不小心駕駛"判坐6個月。
唔知條友而家點呢

佢好似比人撞?

好耐之前有單個呀伯過馬路，隔離2個工人搬塊大玻璃，玻璃跌落地碎咗，有塊碎片彈上去界中呀伯條頸，跟住就瓜咗
我記得啲電台靈異節目有提起過話嗰單好猛

sorry記錯，唔係人地搬係自己搬

屌板男

係奇拿！

有一單好似係行行下
畀起緊新樓嘅竹棚飛落黎 咁啱插死咗？

跌落焚化爐

hkdi爆梯

HKDI 冧自動電梯
雖然冇死人

邊度有得聽返個電台

真係好無辜

Lm

死21個果次係巴士唔係旅遊巴喎
同埋都唔係新年
開車頂果單係邊單

朗豪方電梯

應該係西貢迴旋處死十幾個嗰單

嘉利大廈

但都唔係新年喎

黑警高速公路度中左舊石頭岩岩好打中個頭

荃灣海濱 難中過六合彩

新年有印象嗰單係貨車炒的士
明明人地都就收爐
點知個貨櫃車司機唔記得因咩事撞左部的士

計恐怖記得早幾年有個賊為左逃避追捕夜晚捐左入間工廠既壓紙機

然後部機未熄監生夾死人 報紙報導講到死者面容驚慌芸芸

搵到了

皇室堡狐仙

265M墮汀九橋 幼稚園同學個老豆就咁死左

都就黎廿年…

呢單野當年睇新聞真係好震撼
而家仲印象深刻

呢個post 睇到打冷震

慘絕人寰

落馬洲果單？收爐先成車人死

依單真係轉個頭就有報應

嘉利大廈五級火

個阿伯行緊公園俾勁遠地盤既一支棚架竹打中頭

荃灣西地鐵站
竹棚壓死人

巴士飛落屯門公路果單,
好似係一架車撞第二架車, 第二架車先會撞到巴士, 巴士先趺左落去
所以個司機錯唔哂...

唔係話個貨柜佬玩個巴士佬咩

有單係撞車
撞上行人路撞冧左條燈柱定唔知路牌
壓死人
好慘 撞你唔中都壓死你

土瓜灣冧樓嗰單都幾有印像

港燈國慶睇煙花沉船

都唔明班渣車佬玩鳩啲巴士佬做乜
出左事實上報紙
被人捉到咪又係被人告

尋日5粒鐘5單自殺
直頭死亡筆記咁

上面話判得輕講緊個貨櫃佬
巴士司機當場死左

2008年赤柱塌樹壓死人

好癲，
果年一年冧幾棵樹，
成隻窗飛落街打死人，同埋冧簷蓬責死人，
又係好地地連續幾單，
真係邪

我記得有單係牛頭角定牛池灣，
有條騎警等緊燈位，
馬路旁的大廈大堂爆炸，
成度大堂閘炸到飛左出去，
打撚死左個騎警......

真係該死唔使病

牛頭角氣體爆炸

一路睇個po一路覺得背脊有陣風

97香港回歸

細個試過同班同學等過馬路，冇紅綠燈，淨係等啲車過晒就行得，唔知做咩突然間耳鳴，聽唔到有架貨車駛緊過嚟，就咁向前行，好彩同學拉住我，個鼻擦過貨車車身，個下完成唔知自己點解會睇唔到架車行咗出去，如果冇人拉住我應該撞死左

唔記得香港定大陸

電腦椅下面個油壓柱爆裂
隊撚爆左條友個屎眼

我都記得 好似大陸

氣壓椅嚟
仲記得報紙話香港多數係油壓椅所以唔駛驚

話你知：爆炸威力如小型手榴彈
內地專家解釋，氣壓旋轉椅的升降，有的是靠灌入高壓氮氣，但有的企業為省錢則灌入高壓空氣，因此安全性較差。其原理就像一個還沒到爆炸臨界點的氣球，受到擠壓時內部蓄壓就增加，當超過臨界點時就可能爆炸。通常氣壓旋轉椅荷重測試及衝擊測試是在200公斤左右。
香港理工大學機械工程學系工程師盧覺強指出，氣壓容器壁的牢固度也直接影響椅子的安全。因此建議選購正規廠家生產的合格產品以策安全，「唔明點解會爆炸！香港未聽過。」他稱，香港大部份旋轉椅以油壓升降，內存氣體不足以引起爆炸。他認為港人使用這種旋轉椅毋須擔心，「就算加速旋轉或不斷升高降低也不會爆炸。」對於內地旋轉椅炸死人事故，盧估計其「大概有六、七百磅，相當小型手榴彈威力。」

一路睇個屎眼一路縮下縮下

痾緊屎

所以而家好多油壓椅標榜有塊鐵板係底

荃灣海濱長廊，有建築用料飛落黎，插死人

有個女人同老公
殺左件成日搞佢既古惑仔
之後掟左落水箱
過左幾年個女人炒車飛左岀車
佢面向地下暈左
比撻幾cm深既積水浸死左

發電廠煤灰坍塌 活埋外判工
66消防搜救兩小時 未能救回

死左個美少女
好似讀港大

有單係落緊貨既貨車（車尾有塊薄鐵板）
咁岩塊鐵板較左橫放，方便落貨，又泊左係斜路
冇啦啦架貨車向後郁，塊板夾死左個呀婆

more

我老公最後點
搵唔到新聞

lm

蘭桂芳踩人

真係唔記得，我連邊個節目講都唔記得，太耐

紅磡觀音廟唐樓有張床褥飛落街

好似都幾舊
應該係197x or 198x
你搵下水箱藏屍案
我係聽東頭灣道99號聽番來

打錯字
點解會打咗我字
好驚呀

好似上年定今年
有塊木板由舊樓嘅樓梯邊跌出街 直接擊中一個路過嘅女途人 最後好似重傷死咗

如記錯 請指正

前兩日先聽完

記得幾年前有單係車禍架車撞左個路牌 路牌向旁邊砍落黎砍中左一個途人 個頭砍開2半

沙田圓洲角塌樹壓死人

路政署最後咩責任都唔駛負

呢單好深刻 個女仔好似係俾港大收左 未讀
果陣覺得好可惜

好鍾意聽呢類奇案節目
我覺得以犯罪角度來講
而家愈來愈難做到完美犯罪
周圍都係cctv
電話 八達通又會暴露行蹤
普通罪犯通常幾日點都拉到
拉唔到既應該都係高智商罪犯

前幾日深水埗巴士炒車都似啦
上層一野撞左落騎樓 頭都壓爆

呢單

有一年有架巴士正面撞左去一個商場嘅大玻璃窗

最近有單長沙灣 地盤做鐵器第一日返工 石屎牆剝落監生壓死左
仲要我中學同學較早前係同一地點做野 咁岩去左/去完旅行

係呢單～

係咪龍運直隊荃新天地???

正皮

睇起呢樣，d 衰野真係總會接二連三咁出現
尋日連跳5 個又係咁

耀安村

近排返工日日聽危險人物

耀安前排有個跳樓卡左係晾衫杆
流到成幅牆都係血

屌，搞到我唔撚敢出街

架小巴甩左條軨，飛左去等巴士的女人度，好似保齡球咁碌死左

真係要慎入

2003年屯門公路AP跌落山

呢單
慎入

開頭講西貢果單係咪“香港神慈秀明會”教友去月祭,架旅遊巴炒左死左幾十人,大部份長者果單啊？
我記得果時係五月,曾蔭權做緊特首既

完全冇聽過呢單

有無新聞link

清潔碎肉機絞手 工人連機送院救

有一單架泥頭車甩轆,跌落下面個公園打死左個阿伯

好慘

City淋天花如果有人係入面真係死神來了

冧之前幾日先係個到考試
好撚彩

有單係地盤條竹插中個男人 變人肉串燒 但佢好好彩冇事

馬頭圍塌樓真係好深刻
早兩日先睇返當時啲新聞

今年農曆七月長沙灣麗新商業中心石屎剝落壓死工人 仲好似話第一日返工

過左1年大家都唔記得晒
當年睇好震撼，望住電視希望啲死傷數唔好增加，點知係咁加
仲有啲母女，情侶要死一齊死

對情侶真係好慘
被張凳卡住咗
到死都拖住定攬住唔放
諗返都好sad

唯一可以做就係咁

好記得個陣喺附近讀緊小學
唔知點解個日等極都冇巴士嚟
返到歸先知咁大鑊

前排有個呀婆喺公廁疴屎跟住有水彈入屎忽個傷口
之後中咗食肉菌 去咗